期望你太多 注定難過

只好怪寂寞令我闖禍

同佢講你想要更多

明明是個個也都漂亮
偏這樣沉溺喜歡你
寧願恨你到喪失趣味
偏偏又愛上你沒法心死

Ching , 去啦認真